而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡

只是哪怕周圍再多人 感覺還是一個人
每當我笑了 心卻狠狠的哭著

Long time no c